手足unlike ‘記你老母’ 呢個fb page！！！

第一次喺度出post，不過真係好嬲

呢個page成日攞人片當自己既，變正方形就出，唔quote source

啱啱喺佢其中一個 post下面comment
個post係條link (用埋content farm 啲orange01 既域名), 㩒咗入去，成篇內容基本上就係用壹週刊既相、片同埋文字報導，都算... 佢個頁面仲最少有2個廣告

轉個頭㩒返入個page, 個comment已被delete, 仲無辦法再留言或者message呢個page! 揾朋友試過佢又留到言，即係已經block 9 咗我鳥

根本上就係濫用記者名義，用人地既努力去賺hit rate賣錢，真真正正係消費運動！我見自己真係好多friend like呢個page, 而我亦係近排蘋果真真真告急至留意到個嚴重性

傳送門👉🏻 記你老母
大家得閒可以洗下佢版，直至佢回應，睇佢block到幾多個

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推呀推

P牌推唔到...

我冇比較其他傳媒，唔知佢係唔係偷片，不過一㩒入去已經覺得佢成個內容農場咁

一有不利comment就block
話唔係心虛都無人信！

依啲垃圾page完全冇自己嘅創作